有冇人有睇狂賭之淵 第二季？

唔知點睇都做唔到佢動畫個種感覺。可能動畫上個班女太瘋狂

動漫睇左幾集就停一停
等佢出曬先再追

有睇到第一季動漫同埋真人，兩套都好撚正，尤其係真人版女主

岩岩先同美波bb玩bubu 吱
等陣一齊沖涼

第二季都應該完左...

有無第三季

美波真係演得好好

唔知!但其實我覺得幾好睇。雖然唔太現實

副會長
屌到佢狂出淫水

副會長真係好正。但做乜個個都用晒有色眼鏡睇套野

Netflix有未？
想睇

會長太似個boy
都係傻更更副會長正d

會長太強勢....係人都會揀副會長呢D傻更更啦

我已經擁有佢
希望ching唔好搞事

你同佢結婚未?

岩岩係las Vegas 註冊
遲d香港補結

有冇要求拖手時要賭返po 先

我地之間相處係惟一一樣野賭博都分唔到決定
靠既係我地既心 唔係運氣

本身因為松田琉花做皇伊月先睇
但睇左第一季之後反而係鍾意左睇狂賭

希望你地心意相通啦！但記得有左佢之後唔好走去搞三搞四

原來已經有第二季.. 即刻睇返

會長同副會長唔係一樣樣？

留意第二季...

美波真是做得好撚似，睇完迷波了